大家贊唔贊成炒哂物流服務署班老野

屌你老味，幾個月都搵唔撚到口罩，淨係識係支那搵
仲要玩招標，活係平行時空，訓醒知招標ON 9，再去搵就遲哂啦

眾志果D全部搵到口罩，淨係政府搵唔到
但係助理物流主任頂薪點可以去到5萬一個月

屌，炒撚哂佢地啦，政府養埋班垃圾

贊唔贊成炒曬成個政府？

個個都老到皺哂皮，靠佢地去搶物資救港?
死得啦

其實都岩架啦，唔係廢就係等退休先入去，毫無競爭力

有呀 依家政府揾到好多印尼sensi口罩但薄到唔想用

sensi 多多都有，咁撚叻既班友

777話要價低者得

我地睇野要睇得闊d

淨係炒晒物流服務處班老野邊夠

逐部黎，玩問責制
到而家政府都仲口罩短缺，責任最大一定物流署